左膠黎講，愛國左膠都算係極品

愛國左膠最撚正係咩？
就係嚴人（香港人）寬支（中國）
一次又一次咁對每一代領導人有性幻想，相信中國會變好，會出到一個明君
都唔撚相信其他路線既反對派，永遠覺得覺得其他反對派係鬼，係完全拎唔出證據咁周圍屈鬼，就黎屈撚到全香港所有人都係鬼，再仆街D就好似Ｄ貪錢流氓咁，靠改張假圖出黎屈你係鬼
唔好話我睇死你班愛國左膠
下屆又用返屈鬼戰術爭議席